當毒撚做運動識女仔

立下心腸想一洗形象,強身健體的你已經戒左J5日了,

由初初第一日慢跑400米已經扯曬蝦的你,如今已經可以一次性慢跑1200米,

究竟咩原因令你堅持落去呢?

係球場上sporty女仔身上瀰漫住既汗香體香混搭味,

一個A0毒撚一世都聞唔到既味,令你不停地呼吸,大大力地追住佢身後索陣味.

雖然著sport bra既女仔直接show條蠻腰出來,

但著鬆身衫既女仔會比汗水浸到衣服上有一片二片的透漬,

若隱若現的肉體在透下透下的神秘感之下令你想入非非,更為誘人.

依種有動感,有氣味有現場感的4D享受比起你睇開的VR av,根本就天壤之別.

而你依幾晚一直追住一個鄰家少女跑,重拾你中學時追女仔的動力同熱血.

今晚你都一如既往地預好時間想繼續追住鄰家少女來大淡大淡索佢頭髮的餘香,幽幽的少女體香和挑起原始男人性慾的汗香.

但佢好似認得你,

雖然望左望你得果半秒都唔知有冇就即刻擰轉頭,但佢不自覺的皺眉已經傳達了不少厭惡之意.

你知,

自己唔單止生得細粒更長得猥瑣,

毫無吸引力的外表只能讓你至今都仍孤身一人,每日只能在網絡色情資源中逃避現實.

由於比人投以厭惡性眼神已經唔係第一二次,

所以你硬著頭皮繼續追住佢跑,並開始你的幸福時光.

但今晚的鄰家少女仿佛知道你齷蹉的行為,

佢越跑越快,你地之間的距離越來越遠,

每次你根本來唔切吸佢淡味你已經要即刻換氣,

就算比你來的切吸,佢都已經拉開了距離,

400米過去了,你的呼吸節奏由4/4變成華爾茲的3/4,

800米過去了,你開始發現自己已經力不從心,呼吸節奏更加急促,

1200米過去了,你的步速越來越慢,面容更加開始扭曲猙獰,比著平時的你,早已放棄,

但為了更接近鄰家女孩,為了呼吸那只屬於現實的氣味,為了不再每夜深人靜之時從隱蔽處拿出飛機杯逃避現實,

為了那一早便已經失去了的男子漢精神,

你最尾都係追唔上佢,

你由原本已經好慢的慢跑變成行路,

望住鄰家女的身影漸遠,

你完全感受到自己果種無能.

鄰家女好似feel到你已經冇再跟上,佢驀然回首,眼中盡是嘲笑.

長年累月打J既你又再一次輸比現實的殘酷,

你似乎已經知道自己副身體就算有靚女比你屌你都可能唔夠氣屌,

你似乎知道自己輸既野唔單單係外貌同金錢,

你連最基本最與生俱來最寶貴既健康都輸埋.

跑左得1200米的你搖搖欲墜咁行翻屋企,

拿拿林打開avgle搵一套屌運動女系列既片睇.

道高一尺魔高一丈,

岩岩踏上正途,打算苦修改變的你,

又回到了那個溫柔鄉,

那個毀掉你青春,毀掉你異性緣,毀掉你健康的溫柔鄉.

渣ga

繼續做運動
下一個出現你咪有機會把握到

仲以為故嚟

加甜

打番個J先啦

" 可惡啊. . . 佢咁快，我點樣追啊？. . . 啊！出. . . 出啦. . . . . . ！！！～"

avgle

做乜鳩

v4ZSWSVOSSv/abp315-スポコス汗だくsex4本番-体育会系-谷

睇到扯扯地

好有感情

文筆流暢 警惕世人 富有意義

但無加是咁的要扣分

我俾8/10

點解好似睇緊自己咁，生得又細粒，又唔做運動，搞到自己嘅身型成粒花生咁，個樣就似痴漢，猥瑣得不堪入目。
曾經嘗試過去做運動，唔夠一星期就放棄咗；曾經嘗試過去戒丁，唔夠一日就放棄咗；曾經嘗試過去溝女，唔夠一秒就發覺自己連做佢朋友嘅資格都冇。

lm

比佢放你一個圈 草氣等佢番黎再追住個閪跑